# Загальне завдання
1. **Сформувати** функцию, що генерирує структуру із залученням механізму псевдовипадкової
генерації даних (прикладная галузь вказана в індивідуальному завданні);
2. **Сформувати** функцію, яка буде виводити масив структур на екран

@author Davydov V.
@date 14-apr-2020
@version 1.3
